為何未曾讓我得夠便要損失你？

捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期

為何未能待我好到沒法捨得你
頑固的車軚追了萬里
先發現一早洩光氣

又叫